知唔知點解見到政府高官一定會情緒激動？

因為 唔見棺材 唔流眼淚
唔見官 才唔流眼淚

從前有3隻蝦...佢哋叫哈哈哈

......

8/10

推到林鄭見到

因為你有高血壓

0/10

10/-10

咁都要有嘢trigger到

高質歧義句